{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054034",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령 어썸 게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00です。ご予約のお知らせに基づいて、当日予約は払い戻し及びキャンセルができません。チェックインは23:30まで可能で、その後は入室できず、キャンセル及び払い戻しもできません。宿泊料金は入室人数によって異なり、特殊客室の場合は直接入室人数の確認が必要です。ドミトリー客室は多人室で、他人と一緒に利用します。お支払いの時には1人当たり1つのベッドが予約されます未成年者の場合、入室できるかどうかは、ジェヒュジョムに直接確認し、予約を行わなければなりません。未成年者の同居予約により、入室拒否される場合、取り消しや払い戻しが不可能で、ジェヒュジョムの事情によるキャンセルが発生した時には100%払い戻し処理されます。客室情報はジェヒュジョムの事情によって随時変更されられており、これによる不利益は当社が責任負いません。基準人数を超過する場合、追加料金が発生しますルーフトップ、クラブ、テラスのような付帯施設と大川海水浴場、保寧マッドフェスティバル、大川港、武昌浦海水浴場のような周辺名所があり、英語でもコミュニケーションが可能です。女性専用フロアや女性専用ドミトリー、駐車場、荷物保管、ワイファイ、共用スペースなどの施設も提供しています。予約の時には貝焼き、サムギョプサル、ソーセージ、ご飯、キムチ、焼酎などを提供する1次パーティーや、10,000ウォンに1回無料ドリンク、オンシーズンには15,000ウォンに2回無料ドリンクを提供するクラブパーティーに参加できる特典もあります。オンシーズン(07.17-8.15)の金、土は「1次パーティー+クラブパーティー」への参加が必須です。 校洞チャンポンのような周辺のおいしいお店もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "当日予約はキャンセルや払い戻しはできますか？",
            "answer": "ご予約のお知らせに基づいて、当日予約は払い戻し及びキャンセルができません。"
        },
        {
            "question": "チェックインの締め切り時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは23:30まで可能で、その後は入室できず、キャンセル及び払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は入室人数によって異なり、特殊客室の場合は直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "ドミトリー客室とはどのような部屋ですか？",
            "answer": "ドミトリー客室は多人室で、他人と一緒に利用します。お支払いの時には1人当たり1つのベッドが予約されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室できるかどうかは、ジェヒュジョムに直接確認し、予約を行わなければなりません。未成年者の同居予約により、入室拒否される場合、取り消しや払い戻しが不可能で、ジェヒュジョムの事情によるキャンセルが発生した時には100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報はジェヒュジョムの事情によって随時変更されられており、これによる不利益は当社が責任負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超過した場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超過する場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "どのような施設や周辺の名所がありますか？",
            "answer": "ルーフトップ、クラブ、テラスのような付帯施設と大川海水浴場、保寧マッドフェスティバル、大川港、武昌浦海水浴場のような周辺名所があります。"
        },
        {
            "question": "ジェヒュジョムで英語のコミュニケーションは可能ですか？",
            "answer": "ジェヒュジョムでは英語でもコミュニケーションが可能です。"
        },
        {
            "question": "女性専用の施設はありますか？",
            "answer": "女性専用フロアや女性専用ドミトリーがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場や荷物保管、ワイファイ、共用スペースなどの施設はありますか？",
            "answer": "駐車場、荷物保管、ワイファイ、共用スペースなどの施設も提供しています。"
        },
        {
            "question": "予約特典はありますか？",
            "answer": "予約の時には1次パーティーやクラブパーティーに参加できる特典があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンにはどのような特典がありますか？",
            "answer": "オンシーズンには10,000ウォンに1回無料ドリンク、15,000ウォンに2回無料ドリンクを提供するクラブパーティーに参加できます。"
        },
        {
            "question": "周辺においしいお店はありますか？",
            "answer": "周辺には校洞チャンポンのようなおいしいお店もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 546,
        "QA": 729
    }
}